有無人好似倚天屠龍記個珠兒 鍾意左個半虛半實既人

依家睇真係好感觸
佢鍾意既係ff版既張無忌
根本好多人鍾意左個人
以為佢既性格又同你諗一樣
自動腦補左一個佢出黎
到一齊左 先發覺佢d又唔係你諗咁
好複雜

成撚日都係咁 但控制唔到自己
之後清醒返再睇返條友即刻屌十聲